六時恭候，八時入席，即係幾點去好?

去飲，你地通常幾點去到

7:30

6點到就打牌
8點就睇成長片段
9點左右就有得食

10點去到食糖水

8半

講到明8點入 唔識中文?

乾燒伊麵食左未？

想搵姊妹扑野幾點要到

我地乳豬都未食等大人你呀

8點半
應該差唔多上第一碟餸

8點早一個字入，好似差唔多，一入去唔使招呼d 人太多 就開始食

咁你要好早去到

早啲訓算啦

你諗多左, 咁耐都未試過8點有得食
8點鐘先叫人收麻雀入席, 好彩既都要8點半先上乳豬
最晏一單試過成9點幾, 有D住大西北既食完翅就走

通常9點先食
你諗下歡迎下9up下播下片新人講下野
9點差唔多開波
我就會早少少8點半入去飲少少野say下hi

我驚我太遲去撞到新娘入場

到時係咪一齊入

係出面等多陣咪得, 等佢入哂去再行都未遲
舊乳豬實等埋你

8點鐘吹起晚風

睇吓熟唔熟，唔熟又唔係真係咁想去就9點，去到多數有嘢食

我都諗緊 今日要去

睇你有幾熟

眼訓到仆街, 點扑, 幾點到都死